以前港資上支那俾人食夾棍， 今日外資黎香港俾人食夾棍

以前港資上支那俾人食夾棍， 今日外資黎香港俾人食夾棍， 班五毛， 廢中廢老， 港豬， 離地撚， 垃圾藍屍，撐警撚， 支那狗， 究竟邊個搞臭搞死香港

外資撤資
煲大佢， send去外國傳媒支那政府係幾咁無恥， 重申香港已經係支那一部份， 唔好再戇鳩到以為仍然係英國香港

你估佢哋唔知咩？